時下既學生哥放左學究竟鐘意去邊？

已經一車車咁返大陸

北上叫雞

一齊去公園拍抖陰

標題有聲既喂

打波 打機 定溫習